大家小心，S&P500 同 %Stock > X day MA 開始背離

求連登專家分析

Onj
Stonks only go up